喊得太多會點

一日喊5,6個鐘會唔會缺水 加上一日食一餐 飲一碗湯 就係咁多 頭先沖左15分鐘涼手指已經皺皮

手指皺皮係身體適應機制嚟

平時都唔會 今日先係咁

喊到有一日.... 已經唔識再喊 麻目左 就會無感覺

阿嫲話以前成日喊依家對眼就嚟睇喊到嘢

我細個係一喊就喊幾個鐘唔停 我係咪好快會盲架喇

好似會有BB

喊完記得每日飲返8杯水

要飲多d水呀